屌你老母死POPO, 燒支死人旗就咁快拉人, 黑社會殺人就遲遲唔做野

屌你老母死POPO, 燒支死人旗就咁快拉人, 黑社會殺人就遲遲唔做野